Generating 7-bit curve
Modulus: 103
a:       0
b:       5
order:   97
G:      (38,94)
Q:      (41,88)
Generating 8-bit curve
Modulus: 211
a:       0
b:       7
order:   199
G:      (197,46)
Q:      (114,72)
Generating 9-bit curve
Modulus: 487
a:       0
b:       3
order:   463
G:      (485,143)
Q:      (155,327)
Generating 10-bit curve
Modulus: 967
a:       0
b:       7
order:   907
G:      (800,248)
Q:      (269,673)
Generating 11-bit curve
Modulus: 1867
a:       0
b:       2
order:   1783
G:      (913,1732)
Q:      (833,1536)
Generating 12-bit curve
Modulus: 3907
a:       0
b:       5
order:   3847
G:      (3203,2016)
Q:      (3038,243)
Generating 13-bit curve
Modulus: 8191
a:       0
b:       7
order:   8011
G:      (2482,6501)
Q:      (7368,5567)
Generating 14-bit curve
Modulus: 16231
a:       0
b:       6
order:   16189
G:      (2521,15640)
Q:      (157,1826)
Generating 15-bit curve
Modulus: 32719
a:       0
b:       6
order:   32371
G:      (27409,12779)
Q:      (8588,23072)
Generating 16-bit curve
Modulus: 65419
a:       0
b:       7
order:   64921
G:      (3875,25167)
Q:      (9067,18709)
Generating 17-bit curve
Modulus: 130807
a:       0
b:       5
order:   130303
G:      (27383,3728)
Q:      (19974,106325)
Generating 18-bit curve
Modulus: 261523
a:       0
b:       3
order:   261451
G:      (112230,173556)
Q:      (148001,229739)
Generating 19-bit curve
Modulus: 523867
a:       0
b:       7
order:   522523
G:      (405809,318319)
Q:      (65517,170154)
Generating 20-bit curve
Modulus: 1048423
a:       0
b:       6
order:   1046701
G:      (568755,534158)
Q:      (540550,815396)
Generating 21-bit curve
Modulus: 2096071
a:       0
b:       6
order:   2094343
G:      (606629,1323664)
Q:      (1305584,403403)
Generating 22-bit curve
Modulus: 4193359
a:       0
b:       7
order:   4192033
G:      (1958884,155968)
Q:      (1971884,78350)
Generating 23-bit curve
Modulus: 8388427
a:       0
b:       5
order:   8387839
G:      (4490597,2724852)
Q:      (526364,1402216)
Generating 24-bit curve
Modulus: 16776379
a:       0
b:       7
order:   16768657
G:      (11378457,6448259)
Q:      (14650321,8479264)
Generating 25-bit curve
Modulus: 33552439
a:       0
b:       3
order:   33546199
G:      (25851313,26765574)
Q:      (18442190,27530641)
Generating 26-bit curve
Modulus: 67108819
a:       0
b:       2
order:   67094497
G:      (21246416,20878137)
Q:      (47942557,17569191)
Generating 27-bit curve
Modulus: 134217199
a:       0
b:       6
order:   134195287
G:      (28815848,48734783)
Q:      (77489929,35974873)
Generating 28-bit curve
Modulus: 268435147
a:       0
b:       3
order:   268402669
G:      (8461086,22433297)
Q:      (166385308,268310861)
Generating 29-bit curve
Modulus: 536868811
a:       0
b:       3
order:   536840599
G:      (489245202,402935498)
Q:      (6037341,318948709)
Generating 30-bit curve
Modulus: 1073740951
a:       0
b:       6
order:   1073711479
G:      (749495672,189309777)
Q:      (653798224,435379775)
Generating 31-bit curve
Modulus: 2147481487
a:       0
b:       7
order:   2147393683
G:      (852049855,1929410230)
Q:      (1667399279,1971807392)
Generating 32-bit curve
Modulus: 4294964599
a:       0
b:       7
order:   4294847587
G:      (436232230,2963027258)
Q:      (1174877258,2024221806)
